##consultar pedido

EXEMPLO DE ENVIO DO NOVO DRIVER (BIOGENETICS)

Necessário um exemplo de arquivo com mais de um resultado;
Necessário um exemplo de um resultado com mais de um parâmetro de resultado, onde cada parametro tem um valor de referêmcia especifico. Exemplo Teste Paternidade.

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Resultados>
	<Protocolo>1</Protocolo> # O que se trata este Número (versão do protocolo?)
	<ID>1602085313</ID> # O que se trata o ID?
	<ControleDeLote>
		<Emissor>WORKLABWEB</Emissor> # O que se trata?
		<DataEmissao>2020-10-07</DataEmissao>
		<HoraEmissao>12:41:53</HoraEmissao>
		<CodLab>1069</CodLab> #Serviço Solicitante
	</ControleDeLote>
	<Pedido>
		<CodPedApoio>0000143</CodPedApoio> #Pedido
		<CodPedLab>318-65653-5</CodPedLab> #Número Atendimento
		<Nome>EDIVALDA TOSTA DIAS SILVA</Nome>
		<SuperExame>
			<MaterialNome>Swab Nasofaringe</MaterialNome>
			<ExameNome>COVID 19 - RT-PCR</ExameNome>
			<CodExmApoio>1543|COV19|1</CodExmApoio> # O valor da tag é uma composição de quais dados? Não seria o ideal retornar o <CodExmLab> que veio no cadastro?
			<CodigoFormato>3489</CodigoFormato> # O que se trata?
			<ValorReferenciaBlocoTexto>Não Detectado</ValorReferenciaBlocoTexto> # E se tiver mais de um valor de referência? Exemplo: Teste de Paternidade
			<Exame idExame="1"> # O que se trata?
				<Metodo>PCR ( Reação em Cadeia da Polimerase ) Em Tempo Real.</Metodo>
				<Nota>NOTA TÉCNICA PARA LAUDOS CORONA VÍRUS
-Nota 1: O método utilizado nesse exame foi realizado segundo protocolo desenvolvido e validado pelo Centro de Controle
 e Prevenção de Doenças dos EUA (CDC).
- Nota 2: O processo de eliminação do SARS-Cov-2 não está elucidado, apesar de estudos recentes sugerirem que a
sensibilidade da PCR é maior a partir do terceiro dia de surgimento dos sintomas. Portanto, um resultado negativo na 
PCR não exclui completamente o diagnóstico, especialmente em pacientes assintomáticos ou em fase inicial da infecção. 
Em casos graves ou com gravidade progressiva, recomenda-se a coleta de nova amostra, preferencialmente do trato 
respiratório inferior.</Nota>
				<ItemDeExame idItemDeExame="0">
					<Nome>COV19</Nome>
					<Resultado idResultado="1">
						<Conteudo>
							<Valor CasasDecimais="0" TamanhoMaximo="245" Tipo="alfanumerico" idValor="1">NÃO DETECTADO</Valor>
						</Conteudo>
						<UnidadeDeMedida/>
					</Resultado>
				</ItemDeExame>
				<Observacao/>
			</Exame>
		</SuperExame>
	</Pedido>
</Resultados>
